有冇人好撚鐘意食公仔面

一星期起碼食幾餐
同埋一星期幾晚宵夜合味道

腎者之石

mo

咁食法好快就去見上帝

合味道其實ok 面唔太有膠質感覺

如果你係煮包裝面就gg

頭先食左3個
知道係唔好但係晚晚都忍唔住

食多麵唔會食到個胃唔舒服架咩

但好撚好食真係

杯面唔係衰過包裝面咩?
但宵夜唔想煮先食杯面

一餐三個多左D
次次都係兩個

又冇喎 唔係日日餐餐食

到今時今日仲係覺得即食面有膠嘅人一係廢老一係弱智

營多

我鍾意食 但為左健康忍到唔食

聽廚房佬講其實唔怕食 依家個年代唔同以前

1日1餐公仔麵/杯麵